武漢病毒康復者健康狀況

其實有無康復者出黎講下依家身體點樣？
好返有無咩後遺症？...
有無人同我一樣好想知

pneumonia 嚴重者會有pulmonary fibrosis，但大多數患者都可以喺復元幾日至幾星期內完全恢復肺功能。

有部分cases 會出現long lasting scaring，呢d會長遠影響肺功能。但個案好似唔多，所以我暫時未搵到papers討論

當然針對武肺嘅 after recovery studies更加少，因為隻毒好新，唔知有咩特別。所以最好就係唔好中招。更多嘅After-recovery effect 就等其他人補充